老老實實牙演cumback係咪整咗容

即系系定唔係

有冇對比圖睇睇...

不如你提供資料等大家可以開始討論

你咁passive aggressive對我地關係係唔會有幫助

塊面less包外好似冇咩唔同

55

到呢個時候仲幫佢講說話

鬼叫佢係烏咩

你介意佢整過容 咁你一開始點解要鍾意佢

邊個係屋

純粹見佢整第二次驚佢整上癮

咁都冇計 佢係咁比人笑佢樣衰 可以點

你

嘩

認真答你

似有
利申日日睇住佢個樣成年

個鼻整左咯 好似靚左波不過